（遍地開花）轉發！醫護市民 一起同行 26/7

發轉聲明：

<<促請政府保護市民免於恐懼
前線醫護發起集會 提出訴求>>

鑑於元朗於7月21日發生嚴重暴力事件，一群疑似有黑幫背景，穿著白衣人仕無差別攻擊市民，引致數十位市民受傷。網上消息流傳，暴力事件於未來幾日會繼續發生，人心惶惶。

醫護同儕均表示，擔憂上落班途中的人身安全，居於元朗、屯門等「高危」地方更甚。我們認為香港人本不需承受此等野蠻行為帶來的不安與恐懼。

警方公開表示，元朗暴力事件當天，未有足夠警力及時抵達現場保護市民。有同事因下班時間太夜未敢回家，只能留在醫院休息，直至翌日上班。相信類似問題不限於醫護，各行各業的香港市民亦正面對同樣情況。更據報有市民因擔心私隱問題而不敢前往公立醫院求醫。

我們一群前線醫護人員，作為香港一份子，現向社會作出呼籲，促請有關人士停止此等暴力行為，亦懇請警方克盡己任，嚴正公平執法，為所有市民服務。香港近日雖然遭逢巨變，前線醫護一定會繼續緊守崗位，與香港市民同行。

一群前線醫護 謹啟

——————————————————————

我哋係一班公立醫院嘅醫生同護士，面對近期社會不公義嘅情況覺得好嬲同失望。醫護人員一直守護專業自主，不論病人背景，都一視同仁，提供最好嘅治療。同理，公職人員嘅責任就係服務香港市民，不論貧富、立場背景，都應盡心盡力、克盡本份。因此，我哋期望其他公職人員都能夠盡忠職守，服務市民。

=====

集合地點：伊利沙伯醫院網球場（NQ護士宿舍旁）
主旨: 醫護市民 一起同行 拒絕恐懼 克盡己任
DRESSCODE: 白袍/制服/黑衫，頭盔及反光衣(可以自備)
歡迎所有現任醫護人員參加 (其他醫院同事都歡迎）

Push

係咪之前借頭盔單野?

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

支持

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

push

推爆

毒撚們 7.26 睇空姐

冇人推